六歲小妹妹西環佔路

sorry for P牌 and 少少標題黨...（不過0:50真係有響西環佔路）
（另付youtube link)

加油！唔好放棄！
928，929，10.1 街上見！光復香港 時代革命！

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

你第2條片果個位好危險

ok嘅... 其實只要無黑警響附近，香港大部份地方都安全嘅...

小妹妹

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

幫你推